Youtuber 大J真係不知所謂

睇到新個條Youtube片真係火到黎

個個日本女人都想結婚生仔架喇
你話無急切理由結婚咁你又同人求婚拖住人
你訂婚兩年都無planning結婚唔係呀化

重要成日見到佢玩麻衣
咩電擊呀食辣面呀收埋求婚戒指
上次見佢玩切手指都無啦啦彈句
切左無名指唔洗結婚喇
你係咪好唔想結婚姐L樣
咁你就唔好結放生人哋啦

仲要賤到話而家反正都住埋一齊架啦
潛台詞姐係我有西屌有人服待
咁做乜要負責任簽紙呀

Mai好慘呀 快啲離開呢個光頭仆街喇

利申 藍字已婚絲打
求婚第二日後已擇日結婚

點解會睇垃圾

點解要跟你個套

一家唔知一家事

又黎自己推post ?

你試吓跟大J個套我睇你條女走唔走佬？
你試吓同條女講我可以訂婚80年唔結婚
我就睇下有無女會應承你求婚

收檔啦樓主

支持大J！

老老豆豆

無必要為一個唔識既人對佢唔了解既生活同唔認識既老婆咁火滾

喂咁佢係好騎呢呀嘛
咩老婆唔想改名變做燒賣都up得出
真係以為成班睇YouTube嘅人智障嘅咩
不如額頭寫住我唔想結婚喇

會睇大丁既得小學雞